大貓係一間國際銀行驚西咩！要死大撚把人一齊死啦，驚西

有無人正面d?

咩人要同大貓一齊死

點解你需要驚？

唔好咁負面，如果大貓都執邊間銀行都可以執啦，行山可以無事咩？
查打都唔見得安全啦

因為有錢係大貓

根本現價好抵入，正股驚閪。

大孖沙幾十億放大貓都未驚

你放好多錢？

你又知佢地唔驚？
其實講事實姐，咁撚大間錢行要執唔係話執就執啦

有句名言話大到不能執呀，驚西咩

你少過50萬就算啦

放心，大家有50萬存款保障

不過講到呢到，我突然又無咩信心

個個連登仔都起碼有幾球是常識

英國同香港最大銀行
股票就話驚，存款驚條撚

大貓唔會執
只係股價合股再合股

咁樂觀？一個色法乜野都可以有變無啦

有班傻西話大貓會變雷曼，我笑撚左囉，大貓咁撚大隻驚西

too big to fail

發鈔銀行奶野d錢仲用唔用得

存款暫時唔洗驚，股價真係低處未算低，仲要一去無回頭，10年後都未必有25蚊

只要你有一部手機...無錯，就係一部手機

我覺得出年派番息可能會彈番，不過呢個時勢真係乜都會發生

傻散先睇派息
要有盈利能力先得架

呢間國際銀行係中國同香港先賺得多小小錢,其他地區做得好差

二戰世界大戰夠好多人死
其實死間銀行
你順便為國捐軀都唔係好大件事唶
又唔係真死

其實依家係佢股價跌姐⋯⋯股價跌佢唔會執粒既
至於俾支共列入不信用名單，睇下之後匯豐高層點奶共啦，聽話應該冇事既

or too big to save

咁快就睇盈利？呢兩年都唔方盈得去邊啦，派息快靚正啦

唔會執，不過股價會愈來愈低姐

好多kol或連登仔講到佢好似雷曼咁，講到我都驚驚地

你係咪阿毛黎?
呢d已發展既行業，唔睇盈利，割肉派息比你都無撚用啦。
比夠你十厘，但係無cash flow 咪又要供股

你地一堆人一齊驚然後去一齊拎晒啲錢出黎
咁就真係出事喇
所以話，散戶既問題就係太驚恐

唔係唔睇盈利，係呢一兩年有可能突然出現巨大盈利？
講我都識講，只要盈利係今年十陪再加歐美中国d生意越做越大咁咪得囉

無盈利，割肉派息，真係得傻散會落踏
投行/基金公司會上當咩？

噚日個個咁恐慌，我真係想今日攞哂錢出黎，訓醒後理智話我知驚西咩咁大間銀行

明年即該有大盈利？講邊個唔識？
起碼派息佢可以做到穩住先

穩住邊個阿毛?

出年盈利突然暴升10倍？
鳩upper?

無盈利就係會跌，呢個無可改變既事。
你派唔派息都好，無盈利就係無盈利
咁簡單都唔明

聽日升返哂啦

我講短期，你認為短期可以盈利暴升，你究竟睇唔睇得明我講乜？

冇驚過佢執喎
睇淡佢股價咋嘛

短期如果無盈利，你覺得派息就會升?
你真係傻散級別，同街邊d阿毛差唔多

咁今年係咪會盈利暴升？
鳩upper 乜都鳩up 一餐，鬼唔撚知盈利緊要咩，但依家時勢咁差點暴升盈利？
做鳩upper都make sense 啦唔該

我幾時話過佢會暴升
我只係話佢盈利無改善，派唔派息都會跌
你自己幻想咁多野

是旦啦，你話乜咪乜囉，同埋話埋畀你知有盈利唔一定升無盈利唔一定跌，可能你真係未買過股票，

送粒膠比你

自從獅子被燒 風水陣一破 大貓倒閉我都信

Thanks

真係好撚邪